有強國人開咗channel實時update中國肺炎最新狀況

傳送門：

其實睇春運第二次高峰個陣先過癮

到時北上廣深呢d等大爆發